叮噹個時光機得塊板係咪好易跌出去

睇黎小雄太窮

方便多拉a夢推大雄出去

跌左出去會點？

因為跌出去係拍大長篇劇情

停係時間裂縫 永不超生